大獲 審計手足要準備no pay leave

食屎喇今次

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

唔洗做咩 no pay leave
個個no pay邊個做